達撚夠哥咪吖，你班契弟!

撐達又好，反達又好
而家6.9係講緊反送中，守護香港價值吖!
你6.9出唔出黎，關你撐達定反達咩事吖？
你班契弟比返少少邏輯出黎得唔得吖!
唔好再拉埋一齊講，亦都唔好再分散視線好嘛